英國留學生聯署反送中！

感激🙏🏻

推
但呢啲係咪亂黎
新生命教育協會呂郭碧鳳中學
poly u speed

唔會鳩作 無意思

唔係話你鳩作
但呢啲擺明唔係英國學校喎

聽日有咩人去